我真係好想有個家姐,有個家姐真係好好

細個時當我比其他細路仔恰果陣又會為我出頭教訓班壞蛋:
當升到中學時,第一次失戀家姐又會 抱抱你 摸摸你個頭安慰你 同你講 呢個世界仲有大把好女仔值得你去愛

大學畢業後 為左慶祝你搵到第一份工,家姐又會突登去為你做一套既黑色西裝

家姐出黎做左野幾年,就算識左個男朋友,都唔會唔記得你呢個傻更更既細佬
仲會時不時買定啲零食請你食,有時月尾見你唔夠錢駛又會靜靜雞ZIP錢落你個銀包度
出糧時仲會買一件唔好睇但係好好好貴既t-shirt比你著 雖然唔好睇 但我一定會著住出街

唔開心時 就會想有抱抱家姐既衝動 但係又唔會尷尬 因為你係佢既好細佬

家姐又唔會好似出面啲女人咁 背叛你 放棄你

啱啱訓醒?

傻啦
天下家姐一樣黑

想知再講

on9，家姐唔蝦你已經可以偷笑

返去訓過

你岩

利申 家姐
再利申 心入面都錫細佬既

幻想總是美好的

agger

重會教你性知識

o rly？

ff

測試軍官有冇上連登？

一樣

要對家姐好啊

睇得出動漫

你未見識過冇拖拍發姑婆瘟既家姐

家姐我有三個
以上的事一件都無做過
對我來講家姐係仆街的代名詞

需要隨便攞去
不設退換

唔準咁樣話家姐

送個比你囉

okay

你諗得太多！

除左會請你食野都冇咩，佢有男朋友你仲驚，

佢會搵你試毒，我就係有個家姐

你試下有個家姐

利申有家姐有細佬

FF總是美好的